有冇physics人幫下我😭

想問依兩題要用咩concept

momentum
interference

Dse野咋喎 龍仔

我冇讀過physics

可唔可以講多d

tg我教你

tg:sexygif

冇讀仲入poly hd 玩命

遲下切佢中路 可能破解到呢條

問左樓豬一條問題先

邊個係校園台首席美男子

ive仔？

唔明就GOOGLE搵關鍵字,YOUTUBE搵影片睇

通常PHY好多題型YOUTUBE都有解題

自己睇影片明左個concept先係最緊要

唔知而條片CONCEPT岩唔岩洗

好有用

推
樓豬答啱就答返你一題

除左dicky tsang個個都係美男子

樓豬咁撚無誠意

自己解撚曬佢啦柒頭

APSS subject?

intro phy

Applied Phy

第一題
用conservation of momentum
要考慮曬2條友同1粒波

第2題
用path difference黎解
要留意2個speaker係antiphase

想知再講

下sem仲有冇AP垃圾科?
利申: 讀過 B+

Conservation of momentum
m1v1 + m2v2 = m1u1 + m2u2

樓豬問親關於數既野都一定有人答到 證明校園台好多engine仔

樓豬問嗰啲只係dse程度嘅phy問題
仲要係非常係水平嘅問題黎
基本上高中有讀phy都只識

我都識啦

第一題可唔可以幫手再睇睇
我做完i同ii之後又冇頭緒

你勁

唔好笑我

你先答左我2條問題先

1. 邊個係校園台第一美男子

2.以下哪位最有資格稱為賭神
A.高進 B.陳刀仔 C.何鴻燊 D. Dicky

你答啱曬 我先答你

係D呀
答案係Dicky呀

用conservation of momentum
最初嗰陣3樣野都at rest, total initial momentum=0

所以0=change of momentum of X+Y+ball
take right side as positive.

momentum of X, ball分別係 -4.2同-3.6
咁momentum of y就自然係7.8
(iii) velocity of y=7.8/45

(iv) velocity of y related to x= velocity of y - x

Dicky

Dicky係poly讀咩

唔洗溫晒
深到咁唔會出嫁

咪話左呢啲只係dse程度phy
仲要係好淺嗰堆黎

小弟中三phy已經炒到仆街

#metoo

樓上2位有無驗過智商

但點解60kg條友會計埋落c題個system到

IQ 135的banter 還要驗智商麼

因為由一開始， 個波既momentum都係由60kg mass度借返黎。

其實唔考慮個60kg都係做到，睇你點define個system

自己Google la

E=mc2

btw可唔可以幫手睇埋path differences個條

吾可以

樓主今日考

仲有一個鐘

lm

請吾請槍
A+收3000
A收2000
B+or below 倒貼2000

DSE PHY你仲記得哂咁多入腦 肯定係5*-5**既人才黎

INTRO PHY 依家就考連力學都未計到,收皮吧啦樓主
更何況INTRO PHY 考試主力出電最多,DSE班學生都係死電多嫁JA

自問有能力滿分5**

留名，食花生

考完lu

冇讀dse phy 之後讀eng

中左

冇PHY底讀ENGINE係咁架啦

會計易讀又少野記 讀會計仲好啦 無底都輕鬆B+

樓豬既CASE 全力RETAKE讀測量最好 冇啦啦鐘個頭入去civil

Michael博士教 條友好19

intro phy lv都搞唔掂
CIVIL 後面D COURSE都幾嘔心

不過上堂幾搞笑 成日自己玩自己笑

測量唔收樓豩呢種辣殺

其實我幾鐘意力學
可惜實力不足

揾dicky補習

你未適應到大學果種模式同節奏姐

一早叫你QUIT HD入吾城會計 又唔聽我講 抵啦